【14日倒數】如已登記選民需要更改功能界別或住址

選民資料網上查閱
更改選民資料 (4月2日截止)

如下方出現紅字 即代表你被抽中查核
未收到信請盡快致電28911001

登記做選民 (5月2日截止)
只要係今年7月25日前滿18歲
又係香港永久性居民 就可以登記做選民

功能組別懶人包
個page好詳盡 教你點加入 慢慢睇

【👨🏻‍🍳飲食界】
【👩🏻‍💻工程界】
【👷🏻‍♀️建築、測量、都市規劃及園境界】
【🧻㧗發及零售界】
【🚢進出口界】
【🧵紡織及製衣界】
【💼商界（第一）】
【📱資訊科技界】
【勞工界🔥一齊開工會】

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

push

區諾軒YouTube Channel
拍咗好幾條片講解功能組別
Comment Like Share

進出口界篇

批發及零售界篇

推

Lm

轉貼

重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔該手足！

可以嘅話唔該簽個名同幫推個post

已簽，thx，加油

多謝手足！